啱啱怒醒，屌你老母GME好友TG admin唔撚踢人？

咁既廢淡學咩人做GME好友？admin咁都唔撚踢？

今晚出report SS💎 ✋
SH32857💎 ✋
GME好友未到32857就放 一律視為懦夫垃圾廢淡💎 ✋

唔sh到32857 一律廢淡處理

GME好友 group admin死撚左去邊，屌你老母💎 ✋

班傻仔仲信會ss?

放心 唔會有呢個機會俾你退 要為自己既行為負出代價

見到開始少人討論
美股討論區 10版都見唔到 一次Gme

都知玩完

今晚出report SS呀

呢d死廢淡一定係五毛國安打手黎

出report SS前最後大戶壓價💎 ✋
GME好友掃佢老母閪 打殘大鱷💎 ✋

如日中天派嘅叛徒

我們中出了一個叛徒

To the moon

282上得番2蚊你話得唔得呀

不得不講返句：戇鳩無極限...